其實兵是咪即係狗公既一種

一樣圍住隻狗乸四圍轉，搏有機會同隻狗乸扑野

啱呀

一種係見到女就沖
另一種係淨係對住一個娘娘 不停俾著數佢 但一直做唔到男友喎

應該係

兵多數一對一。
狗公一對N。

真係都唔明做兵嘅人咩心態
係為咗同女神有接觸？
定見到自己鍾意嘅人開心就開心咁偉大？

有得屌女神開針d定見到女神畀人屌到好開心，開心d